[一人一個］戒得最耐既習慣

睇TVB 18年

打飛機，十鳩幾年都未戒到

咁你有冇咩習慣系戒得最耐呢😅

系

你

主動開電視睇
除左食飯會望一望

老

母

臭

j

閪

樓主一定係戒唔到打5p字

電話唔裝大陸Apps

利申：裝App前會睇睇開發地址喺邊

戒左幾耐😅
10年8年？

戒左有冇5年？🤓

不如去呢個post討論戒唔到既事物

[一人一個]戒唔到既習慣

( Show Blocked User - Sky_Croc )

上高登

遲到，打丁